[直播FIFA 17] 訓唔著既巴打可以入黎同我挑FIFA同吹水

考完試了

PS4
PSN : tylersyck

技術唔勁 志在吹下水 交流下

直播LINK：
2點開台

2邊開post
收皮啦

原本想睇下個面有幾冷清
點知見到你個柒頭🖕🏻🖕🏻🖕🏻

( Show Blocked User - 每天都要睇波 )

好呀

收兩家茶禮

輕鬆踢波

still here?

食屎啦樓主